FBI局長：中國學生是間諜

美國聯邦調查局（FBI）局長在參議院交代新一年的《全球威脅評估報告》時指出，中國大陸政府利用留學生「愛國情節」，在海外進行間諜活動。相關言論引發討論。

FBI局長指中國學生是間諜

《華盛頓觀察家報》13日報導，美國聯邦調查局（FBI）局長克里斯托弗·雷（Christopher Wray）在參議院發言時表示，中國正在利用「人海戰術」，在美國教育和科研機構安插教授、學者和學生間諜為其收集情報，「幾乎涉及每一個科學領域」。

他說，中國政府利用美國人的善良、單純和學術界的天真獲取必要資料，「這不僅對美國政府構成威脅，對整個社會同樣構成威脅，社會不應毫無回應，任由事態發展。」

克里斯托弗·雷還指出，FBI正在調查部分由中國政府支持、促進中美學者交流的團體。

事實上，近年雖然越來越多的大陸華人到海外求學、工作，身處自由環境，但仍難逃中共政府在海外的再次洗腦和監控。

美國專為全球500強企業提供貿易保護和競爭保護服務的反間諜公司BlackOps夥伴表示，一些學生間諜初期收集的情報非常「小」，因此他們剛開始也沒有意識到，做的是間諜活動。

他說，當這些學生間諜大學畢業後，會進入美國政府、研究機構和各大公司工作，再進一步盜竊相關信息給中國政府。

中共滲透澳洲政界、媒體 試圖控制華人

不僅在美國，澳洲也是中共間諜竊取情報的目的地之一。

去年6月，澳洲《悉尼先驅晨報》所屬的澳洲費爾法克斯媒體集團（Fairfax）和澳洲廣播公司電視台（ABC），在進行為期5個月的合作調查後發現，中共長久以來滲透澳洲的政界和外交界，企圖增加對澳洲華人的管控。

一名張姓學生透露，因他曾參加華人民主運動，他在中國瀋陽的父母，曾被當局請去「喝茶」，並要求其父母轉告他，不要再參加民主活動，因此張男認為他在澳洲也受到監控。

澳洲某頂尖大學一名中國教師透露，「我在中國被審問了4次」，因為他曾在新南威爾斯大學舉行研討會時，發表關於民主言論。他指，他知道是一名女士向中國當局告密。

報導還提及許多大陸在澳人士受到威脅，其中包括從事現代中國政治研究的華人學者馮崇義。

馮崇義是澳洲學術界知名中國政治專家，曾撰文批評中共企圖影響澳洲政治、滲透澳洲中文媒體。2006年他曾在當地創辦中文報紙，疑受中共領館威脅，最終停辦。

中國媒體審查走向國際 官媒記者兼任間諜

美國國會美中經濟與安全審查委員會（USCC）發表的2017年度報告指出，中國政府對媒體的打壓已走向國際，各種「反中」媒體備受打壓的同時，新華社及《中國日報》滲入主流媒體，更有消息指新華社的記者其實兼任間諜。

報告引述自由亞洲電台前總編輯邵得廉（Dan Southerland）指，共產黨領導層認為在「六四」後，西方媒體的報導影響到中國「國際形象」，因此其一直營造「美好」形象。

曾揭露梁振英收取UGL款項的澳洲記者John Garnaut也透露，所有澳洲的中國記者組織均隸屬統戰部，而且和中國的宣傳部門有緊密關係。

沒收財產驅逐出境

Make America great again

終於醒覺

依家先發現

點會唔知, 而家係時候做野啫

共青團成員，香港好多大陸大學生都係。

根本全部都係
N年前大學project present, 我用Senkaku Islands班大陸仔啤我

中國女學生是間諜

支那の米國秘密搜查官系列

一早發現, 不過左膠當道, 政治不正確唔講得

IN TRUMP TRUMP WE TRUST

鬼佬終於醒覺了
In trump we trust.

停visa, 再驅逐出境

根本支那呢廿幾年出得蟈讀書甚至移民既，我敢講通通都要係共狗底囉！！！

希望班左膠唔好阻住晒

FBI: 中國學生是間諜
連登仔: 母親是女人

歐美左膠等比支那滅國啦

昏迷左幾耐

一定啦，出得國好多本身就有錢
咁係大陸有錢就少不免同官方有關係
點會無幫手做野

而且就算你本身真係唔係
去到外國佢地會成立d 愛國團體、華人學生組職逼你join
同黑社會一樣踢你入會
跟住咪又係幫手做間諜

日本AV seed全靠佢地提供

Wow 呀媽係女人

南海問題嘅時候 ig上面好多住係美國嘅華人學生洗版支持中國
入去佢地ig會見到佢地屋企同睡房掛住美國旗嘅相
裡面啲生活照扮到同正常美國人無異，私底下就不停係ig上面幫中國用英語/中文講說話洗版
佢地ig都會影間屋正面街道相 仲有一張門牌號碼相 懷疑用黎互相聯絡
希望美國政府會拉9晒佢地

唔好開心住
支共可以放學生嚟香港七年
個個攞晒香港護照
再去美國做間碟都仲得
好快燒落全香港人度

[red]就算有人可以冇家底齋靠成績，香港都識人好過識字，何況支狗？？？[/red]

早廿年就要清除班仆街赤匪啦

facebook 老頂個老婆本身係咩地方既人 ?

仲有Quora香港版全部俾五毛佔據 互相upvote 外國人對香港既印象俾佢地攞左

而家至知遲唔遲d，分分鐘有部分第二代土生土長華裔美國人都係共諜。一部分人負責喺社交新聞媒體製造輿論吹奏中國共產主義，一部分人搞華人社團鼓吹民族主義，一部分人就浸透大大小小政府教育商業機構直接攞料同影響政策。
共產黨唔會直接打仗侵略，但會利用人地自由開放木馬屠城。

越南華僑難民

沒有一個是無辜的

當年國民黨咪一樣

兼職姐
正職係走水貨、做雞

五毛死全家

外國已經唔信一國兩制，已當香港係中國其中一個城市，睇德國唔賣武器個單就知

全世界都是中國的 共享中國人榮耀

細分法案，台灣人已經唔等於中國人，但香港仲未割席，自己睇路啦

澳洲撚表示身邊個個大陸同學都係共青團 問佢點解入 個個都話拎福利

肯撚定做咗支那間諜

聽過中國學生講入共青團等於香港人入童軍
我心諗都on9
童軍係課外活動，共青團係做情報統戰工作

而家先知

真係 話咩老豆反共 但因為福利佢入左共青團

其實調番轉諗 中國開頭咁封閉 係咪就係驚外國滲啲間諜入黎

睇下歷史都知
中國共產黨最勁就係做呢啲

各國開始晚晚追光明頂

開始排華

等班離地有錢佬，日日賣港，以為揸住外國護照就冇事咁開心

記得以前有外國巴打話好多支那雞喺fb,ig 呢一邊就係咁post同鬼佬男友/老公攬頭攬頸相，婚姻幸福相向其他支那雞尤其係國內支那雞晒命拎優越感，轉個頭就post埋晒啲殘體文支持中國呀，屌鳩西方干預中國，屌鳩西方帝國主義

真係唔知乜撚野心態

我都想
但唔好打飛機啦 有錢佬點會有事呀

我以為侵侵會專注對付伊斯蘭 聲東擊西

連登仔：中國女人是雞

《華盛頓觀察家報》13日報導，美國聯邦調查局（FBI）局長克里斯托弗·雷（Christopher Wray）在參議院發言時表示，中國正在利用「人海戰術」，在美國教育和科研機構安插教授、學者和學生間諜為其收集情報，「幾乎涉及每一個科學領域」。

呢樣真。

香港都身受其害。

仲要種族清洗緊。
廢中廢老鐘意娶後生北姑。

最唔明係點解個街會咁多40尾至50中﹐
6X以上年齡嘅老新腥港人。

又話人口老化。批d老鬼黎做間諜?
服務業最多﹐
d新腥港人d阿姐阿叔老到仆街﹐
班垃圾係由邊條移民途徑移入香港。

到時 特區護照就會同支那護照待遇睇齊

屌 早排先有個同學google到篇文話個大陸prof俾美國懷疑係spy
仲以為係搞gag

利申 非八大

西安事變到1949撒退台灣 令國民黨兵敗如山倒個局面

終於燒到美國身上

國府遷台 會好聽d

其實呢個問題係1949-now 一直都存在

蝴蝶效應

我支持麥帥掟鳩佢原子彈
而家遲了

淨係學生 美國有冇能力監控所有中國裔呢唔知 佢地係網絡或自己族群d言論根本就係仍然當自己係支那人

太遲

Late better than never

咁港奴自己都認係中國人在先，唔使人燒自己都抵死。

被代表

唔係分分鐘，係已經有。
呢批蝗二代好多已經廿幾三十，開始於四處州政府、郡政府或市政府參選。

要你港奴有visa先入得美國已經表示左

快d趕撚晒班間諜番大陸啦

唔俾免簽証入美國已經話左你知係待遇睇齊。

支那DNA根本就係咁犯賤送唔熟，你淨係睇返幾百萬港豬逃共難民點就知啦！！！

又唔係完全被代表晒吖。
係你地港奴自己個個狗衝去囉特衰護墊同回"鄉"證宣示國籍喎。

最低限度 香港 無出過聲

人地政府唔係咁睇

之前美國之音單野都好明顯啦⋯⋯

過左兩年先醒水

以前高登仔仲係大中華鳩個時
有人同佢地講呢D野唔撚信架
話我屈鳩佢D同胞
同佢地講統戰部做野又唔撚信
十足十我識D南亞人好撚NICE一鳩樣

最慘係香港人去留學都比人當支那

支那DNA根本就係咁犯賤養唔熟，你淨係睇返幾百萬港豬逃共難民點就知啦！！！

你成日一堆華人群埋一齊既話就一定俾人認定為支那人。

你睇清楚張野叫乜？？

其實"回鄉証"叫法根本就係港豬大愛支同共狗洗腦鳩吹大合奏！！！

佢地弱智啫
關咩大中華思維事

美帝要出手了

時間配合得好好

你打開本野入面睇下啲字
咁都肯去囉既人就自己認左係咩人

取消綠卡踢出境
根本極多收錢共碟係民主國家

香港平民有大中華思維咪弱智囉
大部份人唔會有著數架

點樣證明自己唔係間碟定係證明自己唔係痴線 難D

明明中共就係靠情報戰同洗腦打贏國軍
美國佬可以而家先話發現佢啲間謀手段
有時真係想美國食返粒原子彈清醒下
你輕敵都唔好咁過份呀

揸波士同benz 仲要著Gucci 得閒轉揸Lamborghini 點會唔係有個強硬後台 中共呢個sugar daddy 呢

美帝一直以為俄佬先係最大對手
又以為可以改變中國（送埋香港俾佢）
結果養大左隻怪獸

即係間諜

就算自己一個去 D鬼佬都會支那支那咁叫

屌你老母
鍾意做港奴你自己做飽佢, 你哋你哋, 你乜撚嘢哋

隔離登幾年前有人講過中國留學生一到香港就會去中聯辦報到，定時都要去

個時仲有唔小巴打話女友係大陸學生，有錢又係共青團人，見識多，背景好大，好好人

支那の米國麻藥搜查官系列

絕對無撚錯，你諗下畢左業唔係即刻回流果班，係美國打工幾易成為中國間諜。班留學生去浸咸水，都離不開百度微信QQ。自我審查愛國意識極度強烈。